外國公司外國server照樣定罪 FC2創辦者弟公開AV片罪成

全文大意：美國註冊公司動畫網站FC2響日本被控公開猥褻物品罪與公開猥褻罪，京都地裁判罪名成立，判罰2年半監禁，緩刑4年，罰款250萬日元。

判罪指被告在2013年6月19日與影片上載者共謀令無修正色情影片處於能被不特定多數人閱覽的狀態。

辯方稱色情影片並非由其公司上載，法官指被告人知道已有大量色情影片被上載，並以此增加瀏覽數量。法官又稱影片上載者可從瀏覽數得到分紅，判定被告人已經承認有色情影片被上載至該服務。

FC2創業者弟らに有罪＝わいせつ動画公開―京都地裁
時事通信 3/24(金) 17:19配信
904
動画投稿サイト「FC2」のわいせつ動画をめぐる事件で、わいせつ電磁的記録媒体陳列罪と公然わいせつ罪に問われたFC2米国法人創業者の実弟高橋人文（40）、関連会社「ホームページシステム」社長の足立真（41）両被告の判決が24日、京都地裁であった。

中川綾子裁判長は、2人に懲役2年6月、執行猶予4年、罰金250万円（いずれも求刑懲役2年6月、罰金250万円）を言い渡した。弁護側は即日控訴した。

弁護側は、わいせつ動画のアップロードに関与しておらず、投稿者との共謀などは成立しないとして、無罪を主張していた。

これに対し中川裁判長は、「被告らはサイトで相当数のわいせつ動画が配信されることを認識し、利用者を増加させようとしていた」と指摘。投稿者も、閲覧者が増えるとポイントがたまり換金できるサイトの仕組みに動機付けられ、動画をアップロードしていたと認められると判断した。

判決によると、両被告は米国にあるサーバーからサイトを運営。2013年6月19日に投稿者と共謀し、無修正のわいせつ動画を不特定多数の人が閲覧できる状態にするなどした。

阻人打J......

紅字應該為：法官認為上載者也認識到瀏覽數上升可得到現金分紅的制度而作為上載影片的動機。

免費就無事

你唔係日本run business 咪冇事囉

如果你人係香港，要睇你單野幾大，要搞到玩引渡

唔比upload無格片